當初出夏殼道就係因為反包圍 支援人民廣場入面被popo圍嘅學生

今日中大呢?

比把槍你 100人100把刀衝過黎 你射定跑 ？即刻答

香港正式進入內戰

push

1

2

3

4

5

冇人記得反包圍?

6

推

7

警：大學暴徒立即離開；五毛：立即散水；林奠建制：止暴成功，票投建制

2架水砲2架銳武大批狗響理大，咁其他區係咩情況？

散水嘅話 邊個最開心?

8

9

10

睇和理非割唔割勇武 就係今晚